今日午餐

無雞用 求其掉啲肥牛落去

牛is better than 雞

想食雞扒

正呀